Admin幫手del圖得唔得？

第一次出post唔識規矩，可唔可以幫我del圖？
唔係想賣廣告

Thanks

洗鬼理佢咩